你講我寫 隨時完

我個名

像我沒來過 沒去過

也許不應該只為昨天放棄現在

依個冇feel

What you do makes what you are

You have failed this city

物轉星移

最安靜的時刻，回憶總是最喧囂

新坦結衣幫我含

我名

原來沒有 從來都沒有

老雞

倫敦總依戀雨點

青峰博士

Stay hungry, stay foolish

Everyday Middle Fingers

屌您老母個臭化閪！

愛莉叫爸爸！

Dreams Come True

下雨時落淚
聽不見也看不見

就算宇宙有一天滅亡

也要相信希望

愛比死更冷

人生已完

Catch me if you can

完。

自我突破

巴打 可唔可以影多次冇影呀

樓主on 99

屌，完咗